有無辦法潛入藍絲組織收風？

先去工聯會興趣班，然後慢慢滲透。

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

首先你要夠老，至少個樣

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

Check藍絲父母手機

直情問佢

有些藍絲都係後生仔

應該好撚易JOIN 班撚樣都不事生產嫁啦 唔通要你証明自己係廢柴先俾入咩

總之要加強搜集情報至得